有冇人聽過Crystal Lake

我覺得好正

係好撚正

g持

新歌正到

點解Crystal lake咁正但冇人講

首matrix都好正

仲有prometheus 同 omega

個double bass drum